耀X又成日串牛牛

依家去埋美國上市
咁妖才呢？

大灣區(hk)